威脅手段之所以有用，其中一個要素係「未知」

未知會帶來恐懼，有恐懼對方先會亂陣腳
同一招用多過一次，有晒心理同物理防範，效果就會大減

另外記得連登以外宣傳都要做足
唔好怕多，唔好怕重覆
連登以外一樣要吹雞，只得連登仔會越嚟越少人

唔好再沉迷分化、屌人分化、屌人屌人分化無限loop
俾返出嚟嘅巴打少少鼓勵，跟住一齊做好啲

推

牌唔係一開始就出對dee出黎
亦唔係同人講我出dee喇 除非你係有目的咁嚇緊對家

推